有啲嘢大家短時間內做到就做可以扭轉局勢

短時間點樣搵到香港旗

另外大家野餐 記得去五金鋪買個面罩 手套